自由黨：將香港成為內地一個城市，香港就「玩完」。

美國國會「美中經濟與安全審議委員會」早前發表報告，建議商務部等政府機構，檢視軍民兩用技術出口管制政策中，把香港與中國大陸視為兩個不同關稅區的做法是否合適。

自由黨黨魁鍾國斌在本台節目表示，報告令人擔心，尤其是中美貿易戰期間，香港在中美夾縫，十分脆弱。他認為，特區政府不要掉以輕心，應派人到美國，或對在港美商進行遊說工作，盡快平息事件，若美國將香港成為內地一個城市，香港就「玩完」。

公民黨黨魁楊岳橋表示，若美國將香港視作內地一個普通城市，無論在貿易、資金或居民出入境，對香港實質有影響。

咁係唔係要吹雞請班廢老去花園道示威，高呼香港不同中國先

你老頂話未驚過，香港成功全因基本法

唔係要推23條咩？

賣港賣得咁開心 , 出事先識驚 ?

一國兩制 全賴基本法

豉油黨係依啲時間永遠係最清醒果個

係囉，咁你條中國賓仲放23條上枱？精神分裂呀？

早幾日雜種話23條 「慢不得」 自由黨衝住出黎表忠
VS
英人權委員會：基本法23條立法之日 「一國兩制」將失效
自由黨：將香港成為內地一個城市，香港就「玩完」。

今次廿三條 會唔會又係自由黨跳船

特區護照變中國護照

又行中間路線

都唔係今日先知啦

23條係呢條自由黨76想放上枱

自由黨搞港獨

批鬥自由黨

講錢就党都無面畀

又要撐23條又要驚香港玩完

商家佬e家先驚，之前又奶咁盡

即喺兩頭呃囉

香港飲港英奶水大個代人好多都好天真
97前容許你做世界仔左右逢源
就以為97後都得

中國斌

以前都唔信
而家出曬事先後知後覺
原來真係咁天真

田少呢

自由黨其實係香港唯一立場不變，支持馬照跑舞照跳的商界代表
總之唔好搞到我地中產商家就咩都有得傾
真係冇背棄出賣過自己選民

當年２３條

林鄭回應美或取消《香港關係法》：香港並非從美國拿很多好處

林鄭唔係咁諗

直接得黎又坦白

仲好過下面件楊岳橋

仲動議要立23條

焦土係香港唯一出路

驚啦咩

彈出又彈入
琴日先係商台訪問話23條係憲法需要
今日淆到咁

一講到錢呢班仆街即刻轉肽

取唔取消香港人都玩完
而家拉埋你班奶共既落水睇你奶得咁撚開心呀拿

諗住有生之年唔會出事就奶到盡

而家一係就係你有生之年出事
唔想睇到出事既唔該縮短你有生之年

支持23條立法
送佢一程

林鄭講到冇乜所謂咁
直頭好似益左美國
人地搞單邊主義只會自食其果
我就信特首喇

我最想就係見到咁
之前香港民主問題唔鹹唔淡, 其他國家想做野都難
而家好喇, 最好搞到無灣轉, 一野攬炒
實行共產

驚？？

依家先識驚？？

驚你又配合中蟈賣港

商家佬講錢見真面目

自由黨真係典型商家佬既政黨

幾時召集廢老上花園道抗議美國將香港當中國城市呀

HK is not China 抬頭

鍾國斌個名都幾反映你個黨既矛盾

好彩續左bno

自由黨

其實係歷史上唯一親英派

金融理性

其實香港已經係一個普通中國城市 唔應該有特別待遇 美國判斷正確

林鄭話wfc wo

睇返泛民點出賣選民

攬炒啦屌，背靠祖國驚條春

林鄭話影響不大喎

中國崩

可惜自由黨越做越摺

求仁得仁啦。
日日嗌人心未回歸，日日嗌愛黨愛國，日日嗌中港大熔合 大灣區 一路一帶，日日嗌普教中

而家求仁得仁，應該開心啦

佢哋啲有錢佬點同我哋啲平民呀

自由黨成班商人

香港窮人最多都係投泛民保皇啦

香港商界

販民

唔怕啦
抄撚埋班高官家
趕撚埋佢地岀美國

絕大部分都係咁
有d仲比過去十年龍市以為自己靠炒樓發達
同支那係天命依歸
係人中之龍
其實都只係食正條水

最緊要第時淘寶唔駛集運.....
西九唔駛一地兩檢....
港珠澳橋唔駛轉金巴...
香港車牌轉大陸車牌....
好方便......

所以我全家一直都票投自由黨
其他垃圾政黨 不了

豉油黨終於肯講真話喇

而家就係要同全世界講，香港=中國
等香港玩撚完，中國一齊玩撚完

依家推緊23條啦傻西

好人好姐驚閪咩 又無犯法

技術上係

怕乜你班權貴，只要唔貪心，做多1-2年走保平安

有港女就注定玩完

香港就係俾班臭雞搞死

班仆街係要殺到埋身先知俾大陸同化嘅禍害
有著數嘅時候就去奶人鞋底 真係狗都不如

乜而家唔係咩

香港係中國一部份嘛
搞埋晒啲港獨

淨係14億人生意都夠啦，支持一國一制

你地有份推香港成為大陸既一個城市

自由黨真係頂級牆頭草

共產黨信唔過自由黨，所以搞咗個經民聯

成班自由黨冇理由冇外國護照。
自由黨未搵夠。林鄭就搵夠88

無所謂嫁 一齊死囉

搞曬所有航空公司，DQ 咁多香港人參選，搞咁多野，原來香港唔係大陸一個城市？

米漏左岳少

自由黨全部講利益
當年親英 依家親共
佢哋啲立場其實旗幟鮮明

崇洋媚外

如果班on9建制未來呢幾年敢提要立法23條 我切！！

人心回歸咁維穩費咪凍過水

無得免簽證去日本，港豬暴動未

嘩屌
世界變

如果你唔係成家中產就真係on9 撚鳩

林鄭好撚臭串架喎 又話香港冇咩著數拎既？

呢件嘢係咪精神分裂。

成班人有外國passport,驚撚

做開牆頭草
要佢take side就hang機

All or Nothing
自己諗啦

人走到，錢走唔切，所以而家驚到賴屎

賣港賣得咁開心
依家又講人話?

同埋外國無係香港搵錢搵得咁爽

這不是你們想要的結局嗎?

係香港 黑又得 白又得
梗係爽啦

真心想睇下啲愛字頭會嗌咩口號

豉油黨中置賓點解要阻住香港回歸祖國懷抱

有幾難走

開始驚了

優良奴工制度，自願性加班精神

商家佬始終都係商家佬

反了反了，香港唔係一直都係中國？

唔難㗎，首先，將所有投資香港嘅野，放曬。之後，匯錢過去外國。之後再投資外國。

咁樣停一停，計落應該年幾兩年可以做返生意。

但，要留意，當放曬所有投資，偉大的中共政府，有機會禁錮你，再教育。因為你做二五仔，背棄祖國對你嘅懷抱。

你估佢真係擔心香港玩完咩，佢擔心自己盤生意玩完咋

啲政客成撚日想食哂兩家茶飯，香港假如有機會獨立一定要趕呢班人上大陸，賣港賣得咁撚爽吖嗱

林鄭：驚閪咩！

去美國遊說

快啲做好自己 屌鳩班土共好過啦

有咩好驚？你地有外國護照

自由黨勾結外國勢力，係咪想反政府

林鄭都未怕你地怕咩

啱啱你先係垃圾會叫人討論23條立法

做人咪咁精神分裂好唔好??

可唔可以黎一個 "支持廿三條立法大遊行"?

多人參與=支持=攬炒
少人參與=其他人唔出黎就係反對=以後你咪撚再提 , 話之你斬件上定庵割版 , 總之冇得再提 , 再提就賣港

冇撚得輸

自由黨賣港賣唔少啦

條臭閪十足無見識大媽治港咁，無遠見冇國際視野，仲要連八達通廁紙呢啲見識都冇，不吃人間煙火，又鍾意刷鞋奶大陸，你話香港幾大鑊

港獨分子，幾時取締自由黨？

ok all in 自由黨

你地好撚驚咩？ 我地唔撚驚啊屌你老母

楊岳橋：想將香港變成內地一個城市？Run over my dead body!

說好的五十年不變呢

你自由黨推23條wor,冚家拎

Hong kong is china ，一國兩制是港獨

你唔搞？

唔係中港一家親嘅咩？
自由黨想搞港獨？

美國好波

，若美國將香港成為內地一個城市，香港就「玩完」。

咩叫美國將香港成為內地

係中國死都要收番香港統治權ja wo

蛋撻頭唔係話自己有3本護照咩?驚閪呀

五十年不變其實係指支共本身
你望下個改革開放先

自由黨搞港獨？

成班精神分裂

一早就應該啦

嚇撚到班人鳩縮

咁快縮？其實香港一直都是中國一個城市呀
你班商家驚乜啫

還有黨呀屌

大灣區香港市

現在只有習帝可以求和，其他奶共者必然要跟大隊等攬炒。

林鄭都係奶共者，佢敢唔跟大隊為咗香港俾佢政敵批鬥咩？唔會一定唔會，所以一定係要屌柒美帝。

佢一屌柒美帝就更加證明香港同之那冇分別

林鄭回應美或取消《香港關係法》：香港並非從美國拿很多好處

去番祖國既懷抱

造謠生事，就算香港變成內地一個城市，在習主席的英明領導下，我地背靠祖國的13億人口的內需市場已經夠哂玩啦，根本冇可能玩完，係味想搞亂香港，呢d 漢奸應該要捉哂去職業培訓中心再教育一下先得，正一賣國賊淨係識得唱衰香港搞亂香港

當日割地兩檢唔出聲，依家先識驚?

又話推23條

自由黨黨魁鍾國斌快推廿三條制裁美國

自由黨敢舉呢支旗先算啦

自由黨永遠都係最後一秒先救港
有時都分唔清到底忠定奸

救咩港 人地擔心緊自己盤生意咋。

不嬲豉油黨班商家佬就係靠老美起家，起左家要撈油水就奶支共，依家老美話你奶得咁開心我抄你家，班商家緊係第一時間顧住頭家，真心信佢救港

你個黨不嬲都奶強國屎眼奶到索索聲

依家知驚嗱

都唔輪到我哋操控
我哋都係專心返工算啦

清醒就唔係遊說人地政府，係遊說自己政府唔好破壞人民自由啦

你呢啲中立騎牆派，搞死腥講，屌你老母

你呢啲中間騎牆派，搞死腥講，屌你老母

成班撚屌Dup到響撚哂呔

睇到周永勤疑似俾荷軍妖搞，朕笑而不語
笑你戇鳩驚你嬲

相信政府為左封殺港獨 即使要背上收窄言論自由之名 被美取消關係法也不為所動

依家立場完全調轉
賤民反正都要留係香港食屎
不如攬埋d藍絲一齊食屎
商家佬見大陸無水黎，就開始割

睇到周永勤疑似俾荷軍妖搞，朕笑而不語
話你戇鳩驚你嬲

唉 不過到尾都係一般市民食哂

又要支持推23條，但又驚香港變中國一個普通城市，條友係咪精神分裂

快d啦